如何對應冇腦藍絲挑機

雖然班仆街的確抵打
但我地一出手就比佢地得逞
下次再有廢老/垃圾藍絲挑機
即刻拉人鏈圍住佢
再叫口號/唱歌 唔比佢走
直到佢頂唔順
唔好再比班垃圾搶道德高地

自推
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

其實要拎定支中國旗係身
有人黎挑機就用國旗包撚到佢好似條手卷咁
之後叫佢番去拎支旗打飛機

支旗都好萬用
如果佢打人先
出左神獸
可以幫佢蓋國旗
係新聞既畫面都好睇好多

最慘依加我地好多手足忍唔到
佢地把口太臭

用大聲公勁大聲喺佢耳邊播支國歌
等佢聽力受損
用牙籤或者針綁五星旗
再插落佢個身到

即刻播肥媽首歌啦屌

youtube 嗰d撚屌講乜都曬氣

我會回: 我愛你，我中意你。